msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-29 10:37+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-29 10:37+0900\n"
"Last-Translator: thisgun <thisgun@sir.kr>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: e__;__;p__:1,2c;ep__:1,2c;n__:1,2\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: mobile/skin\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: skin\n"

#: group.php:10
#, php-format
msgid "Group %s can only be accessed by MOBILE."
msgstr "%s 그룹은 모바일 에서만 접근할 수 있습니다."

#: head.php:25 mobile/head.php:16
msgid "Go to Body"
msgstr "본문 바로가기"

#: head.php:41
msgctxt "Edit My Profile"
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: head.php:42 head.sub.php:110
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: head.php:44
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: head.php:45 mobile/head.php:134
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: head.php:49
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: head.php:56 mobile/head.php:141
msgid "All Search in Site"
msgstr "사이트 내 전체검색"

#: head.php:60
msgid "Search term required"
msgstr "검색어 필수"

#: head.php:61 mobile/head.php:145
msgid "Enter search term"
msgstr "검색어를 입력해주세요"

#: head.php:62 mobile/head.php:146
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: head.php:68 mobile/head.php:152
msgid "Please enter at least two characters for search term."
msgstr "검색어는 두글자 이상 입력하십시오."

#: head.php:69 mobile/head.php:153
msgid "For quick searching, you can only enter one space in the search term."
msgstr "빠른 검색을 위하여 검색어에 공백은 한개만 입력할 수 있습니다."

#: head.php:104
msgid "Main menu"
msgstr "메인메뉴"

#: head.php:107 mobile/head.php:32
msgid "Open the all menu"
msgstr "전체메뉴열기"

#: head.php:147 mobile/head.php:60
msgid "Subcategory"
msgstr "하위분류"

#: head.php:163 head.php:202 mobile/head.php:74 mobile/head.php:117
msgid "Preparing menu."
msgstr "메뉴 준비 중입니다."

#: head.php:165 head.php:204 mobile/head.php:75 mobile/head.php:119
#, php-format
msgid "You can set it in %s"
msgstr "%s 에서 설정하실 수 있습니다"

#: head.php:165 head.php:204 mobile/head.php:75 mobile/head.php:119
msgid "Admin mode &gt; Configuration &gt; Menu settings"
msgstr "관리자모드 &gt; 환경설정 &gt; 메뉴설정"

#: head.php:172
msgid "All menu"
msgstr "전체메뉴"

#: head.php:210 mobile/head.php:94 mobile/head.php:147
msgid "close"
msgstr "닫기"

#: head.php:239 mobile/head.php:82
msgctxt "1:1 inquiry"
msgid "1:1"
msgstr "1:1 문의"

#: head.php:240 mobile/head.php:83
msgid "Visitor"
msgstr "방문자"

#: head.php:241 mobile/head.php:84
msgctxt "New posts"
msgid "New"
msgstr "새글"

#: head.sub.php:105
msgid "Super administrator"
msgstr "최고관리자"

#: head.sub.php:106
msgid "Group administrator"
msgstr "그룹관리자"

#: head.sub.php:107
msgid "Board administrator"
msgstr "게시판관리자"

#: head.sub.php:109
#, php-format
msgid "Logging in to %s"
msgstr "%s 님 로그인 중"

#: index.php:17
msgid "Latest articles"
msgstr "최신글"

#: index.php:80 index.php:81
msgid "More"
msgstr "더보기"

#: js/list_js.php:6
msgid "Copy Selection"
msgstr "선택복사"

#: js/list_js.php:7
msgid "Move Selection"
msgstr "선택이동"

#: js/list_js.php:8 js/qa_list_js.php:6
msgid "Delete Selection"
msgstr "선택삭제"

#: js/list_js.php:9
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: js/list_js.php:10
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: js/list_js.php:11 js/qa_list_js.php:7
#, php-format
msgid "Please select at least one item to %s."
msgstr "%s 할 게시물을 하나 이상 선택하세요."

#: js/list_js.php:12 js/qa_list_js.php:8 js/view_comment_js.php:6
msgid "Are you sure you want to delete it?"
msgstr "정말 삭제하시겠습니까?"

#: js/list_js.php:13
msgid ""
"If you selected a post with a reply, you must also select the reply post to "
"delete the post."
msgstr ""
"답변글이 있는 게시글을 선택하신 경우, 답변글도 선택하셔야 게시글이 삭제됩니"
"다."

#: js/qa_write_js.php:6 js/write_js.php:6
msgid "Do you want to wrap up the wrap?"
msgstr "자동 줄바꿈을 하시겠습니까?"

#: js/qa_write_js.php:7 js/write_js.php:7
msgid ""
"Word wrap is a function to convert a line from a post to a tag called <br>."
msgstr "자동 줄바꿈은 게시물 내용중 줄바뀐 곳을<br>태그로 변환하는 기능입니다."

#: js/qa_write_js.php:8 js/write_js.php:8
#, php-format
msgid "The subject contains the forbidden word (%s)"
msgstr "제목에 금지단어 (%s) 가 포함되어있습니다"

#: js/qa_write_js.php:9 js/view_comment_js.php:8 js/write_js.php:9
#, php-format
msgid "The content contains the forbidden word (%s)"
msgstr "내용에 금지단어 (%s) 가 포함되어있습니다"

#: js/view_comment_js.php:7
msgid "Comment Url Copied."
msgstr "댓글 주소를 복사하였습니다."

#: js/view_comment_js.php:9
#, php-format
msgid "Comment must be at least %s characters long."
msgstr "댓글은 %s 글자 이상 쓰셔야 합니다."

#: js/view_comment_js.php:10
#, php-format
msgid "Comment must be written in not more than %s characters."
msgstr "댓글은 %s 글자 이하로 쓰셔야 합니다."

#: js/view_comment_js.php:11
msgid "Please enter a comment."
msgstr "댓글을 입력하여 주십시오."

#: js/view_comment_js.php:12
msgid "Please enter your name."
msgstr "이름을 입력해 주세요."

#: js/view_comment_js.php:13
msgid "Please enter your password."
msgstr "비밀번호를 입력해 주세요."

#: js/view_js.php:6
msgid "You copied the post!"
msgstr "글을 복사하였습니다."

#: js/view_js.php:7
msgid "You do not have download privileges."
msgstr "다운로드 권한이 없습니다."

#: js/view_js.php:8
msgid "If you are a member, please Log in and use it."
msgstr "회원이시라면 로그인 후 이용해 보십시오."

#: js/view_js.php:9
#, php-format
msgid "Download the file and the point will be deducted (%s points)."
msgstr "파일을 다운로드 하시면 포인트 (%s) 가 차감됩니다."

#: js/view_js.php:10
msgid ""
"Points will be deducted only once per post and will not be deducted from the "
"next download."
msgstr ""
"포인트는 게시물당 한번만 차감되며 다음에 다시 다운로드 하셔도 중복하여 차감하"
"지 않습니다."

#: js/view_js.php:11
msgid "Do you still want to download?"
msgstr "그래도 다운로드 하시겠습니까?"

#: js/view_js.php:12
msgid "This post has Good."
msgstr "이 글을 좋아요 하셨습니다."

#: js/view_js.php:13
msgid "This post has Bad."
msgstr "이 글을 싫어요 하셨습니다."

#: js/write_js.php:10
#, php-format
msgid "content must be at least %s characters long."
msgstr "내용은 %s 글자 이상 쓰셔야 합니다."

#: js/write_js.php:11
#, php-format
msgid "content must be written in not more than %s characters."
msgstr "내용은 %s 글자 이하로 쓰셔야 합니다."

#: mobile/group.php:5
#, php-format
msgid "Group %s can only be accessed by PC."
msgstr "%s 그룹은 PC에서만 접근할 수 있습니다."

#: mobile/head.php:89
msgid "default"
msgstr "기본"

#: mobile/head.php:90
msgid "large"
msgstr "크게"

#: mobile/head.php:91
msgid "x-large"
msgstr "더크게"

#: mobile/head.php:94 mobile/head.php:138 mobile/head.php:147
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: mobile/head.php:154
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: mobile/head.php:155
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: mobile/head.php:254
msgid "Previous"
msgstr "이전으로"

#: mobile/tail.php:15 tail.php:26
msgid "About Company"
msgstr "회사소개"

#: mobile/tail.php:16 tail.php:27
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: mobile/tail.php:17 tail.php:28
msgid "Terms of service"
msgstr "서비스이용약관"

#: mobile/tail.php:19 tail.php:40
msgid "Your domain."
msgstr "소유하신 도메인."

#: mobile/tail.php:22 tail.php:32
msgid "Select Site Language"
msgstr "사이트 언어 선택"

#: mobile/tail.php:26 tail.php:42
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: mobile/tail.php:29
msgid "View PC"
msgstr "PC 보기"

#: tail.php:29
msgid "View Mobile"
msgstr "모바일보기"

#: theme.config.php:38
msgid "Gnuboard M Basic theme"
msgstr "그누보드 M 기본테마"

#: theme.config.php:39
msgid ""
"Basic theme is the Grunboard M theme provided by SIR. Basic themes comply "
"with Web standards and accessibility."
msgstr ""
"베이직 테마는 SIR에서 제공하는 그누보드 M 테마입니다. 베이직 테마는 웹표준 "
"및 접근성을 준수합니다."
